如果美斯黎香港踢甲組會踢成點？

比范俊業完封 之後敗走

會唔會根本就冇出頭既一日
香港波咁黑日日

美斯咁毒撚，實埋唔到堆，唔識人，根本就踢唔到甲組

同埋佢咁撚矮

踢到曉飛，但養唔起老婆仔女，闇然掛靴轉行拍戲，拎埋影帝

拍激戰2

兩個矮仔扑黎扑去

可以拍番套AV

收山

太矮 不了